[突發]美國總統轉載大紀元新聞

🙈🙈🙈🙈
💪🇺🇲🇺🇲🇺🇲🇺🇲

God bless America

大紀元身價暴漲

MAGA!!!

長期反法倫功既爛頭土共
好羨慕

正義必勝
MAGA

#StopTheSteal

"Multiple sources called this election differently"
on9洗撚你twitter提咩
正常有智力既人都會識自行分辨邊d source可信啦

大妓院

侵侵認證左大紀元

大紀元 = 北美版熱血時報

趙立堅貼改圖Fake news又唔出warning，Twitter執柒咗佢啦

熱狗節省少少啦

侵侵日日睇大紀元

我今朝去佢twitter睇仲係度
唔知係咪好多人report佢張假圖
而家終於del左

你老母係大眾賓館

主流傳媒夾埋唔報事實新聞，大紀元近期係美國好掂！直播成十萬人睇！

冇delete到，只係話內容敏感hide咗

diu佢

對中共來講係嚴重侮辱

法輪功呢鋪真係食糊
侵坐正之後肯定拎翻哂共產黨活摘器官證據出嚟
共產黨亡黨都唔掂

真相就是力量

我記得
原來真係真

請你唔好將大紀元同熱狗時報相比

呢份就算把啦

咪整柒個post啦

大紀猿

I am Donald Trump and I approve this message

大大大大大大大紀元

God bless America 🙏🙏🙏

我日日都場日人民報

有幸見證大紀元上神枱

大陸想收大紀元皮好耐
其實大紀元究竟咩背景
點解咁憎共產黨

tictok + 原神 + 王者榮耀 = sky_croc

CLS，MAGA cross over 法輪大法好。

五毛抹黑大紀元？

Trump窮途末路

Donald trump早在16年已經讀過大紀元報道公正

中學幫人訂過大紀元，功德無量

CNN=美國人民日報
NBC=美國文滙報
NYT=美國大公報

咁我情願睇熱血時報

連登仲有班免費五毛幫支共做文宣見親大紀元就踩

「大紀袁」前「大紀猿」後嗰堆

珍姐每次訪問嘉賓都攝一個問題迫對方贊《大紀元》

呢啲支線繼續做啦report

韋拿踢法似我?

佢想講熱血時報

CBS = 美國環球時報
FOX = 美國蘋果日報
Washington Post = US01

「突發」CNN內部會議俾人錄咗音幾個月

其實大家知唔知大紀元背後金主就係美國佬

大紀元既宗旨就係反中共

大紀元今次發威？

大紀元係日日出版嘅咩

真心咩？
上個月先好連登仔share Hunter搞奧巴馬個女仲話搞埋個侄女
正常智力？

不嬲日日出版

法輪功刊物

法輪功當年越搞越多人加入，包括好多64死難者親屬，而中共就最驚你團結到人，不斷將法輪功打成邪教去逼害信眾

連結一齊抗共

大紀元=真相

法輪功係
64後 中國境內唯一一個成型的反抗組織

傳聞當年肛交棒就係
無任何警告後 突然過萬法輪功聚集係北京 先落重手

中國人的劣根性
或者有一個導人向善的宗教會比較好

連登唔講得大紀元
拉

《大紀元時報》於2000年由美國華人唐忠聯合當地法輪功華裔學員於亞特蘭大創辦。大紀元官方否認該報代表法輪功，《華盛頓郵報》2007年報導，英文大紀元的代表人說「法輪功是個人信仰，大紀元不是法輪功所擁有，不代表法輪功，它確實報導了法輪功在中國遭遇的迫害。該報常被認為與法輪功有關係，為法輪功議題發聲。大紀元2018年發表的公開聲明表示唐忠因為經歷六四事件於1989年離開中國，在美國開始博士後課程，之後又因為受到中共當局鎮壓法輪功的影響，發起創辦了大紀元時報，成立之初即有10名工作人員在中國遭到拘禁。

真正亡秦必楚

法輪大法好

要信嘅人點都會信，佢post 個警告都唔會有人理我覺得真係做多咗

折墮到要睇法輪工報紙

連登班愛侵力準備星期六日去cwb同班法輪工一齊擺街站未

收皮啦你班共諜鳩毛
認親認戚

袁爸

呢條撚樣係高登係著名三毛
都唔知點解黎到呢度冇人識

建議大紀元接收有視新聞組

大紀元都有威威嘅一日

五毛 : 大紀元小心炒車

會唔會唔駛好耐就見到大紀元同新唐人做咗主流媒體

美國人好樂意俾錢睇 media , 唔同亞州人

新唐人對像都仲係支那人，講野比較誇張

大紀元都算守得雲開喇

條撚樣最初仲要狂打殘體

全世界都傾向信fake news。

上個post咪有巴打話用左3個ac都follow唔到cloud
我follow到佢呀yeah

唔好意思回錯post

侵都睇大紀元 以後香港人都要睇
邊個唔睇大紀元就係偽黃 藍絲狗
快d訂爆大紀元

Fox news反而俾佢屌過

抵撚死啦cut侵記者會直播

唔知英文版公信力如何

中文版不如趁勢食左cable班人，好過再loop支共權鬥

支共權鬥係大紀元主打報導黎
更何況黑仔強主降派都同加速習帝鬥緊
無可能唔報

大紀元應該要請有線記者發大黎搞

侵準備俾fc撚,炒車黨,PR,五毛,藍絲批鬥做大紀侵

maga

上位啦
Epoch Times 一直堅持叫CCP Virus

MAGA

大紀侵

兒登跟風仔潛撚曬水

連登仔:Trump 冇得救 信fake news

比等朗普睇我面書更可信

有線新聞離職個班幾時過去大紀元幫手 報道真相 整返個有線新聞墮落嘅專訪

好波

你愛登力奶共又有冇落北京人大個會場奶到人哋隻腳趾雪雪聲？

左膠們點睇自己喺有關美國大選選舉舞弊嘅問題上同一眾三毛及紅媒嘅睇法咁一致？

Push

喺全球媒體都開始左傾嘅時候大紀元堅持如一真係好難得

唔怪得Trump咁反共又撐香港

idea幾好

兒登仔：大紀元？不了（笑）

一向都有fw, 大紀元d人經常講

每週出版嗰喎

大紀元中文都係一樣太誇張

大紀元喺美國越做越大

睇下澳洲幾時會跪

「最近，大紀元從多個渠道獲知，美國總統特朗普常看英文大紀元。4月13日，正在角逐加州聯邦參議員席位的共和黨參選人保羅．泰勒（Paul Taylor）表示，他得知，特朗普總統天天都看（英文）大紀元，而且稱讚大紀元是真實報道的媒體，值得信任。」

可能英文大紀元係日日都出

大紀元法輪工時報

一早扑左件傻西

班5毛講黎講去法倫功/假新聞/吹大左 仲成日叫人唔好跟太貼

英文版大紀元做得係好過中文
至少專業d成個格局

我發現中共有兩個招數去對付反共媒體

第一種係洗腦式抹黑，好似大紀元咁因為唔係起源於香港本土，所以大眾起初唔知係咩來頭，中共馬上開動宣傳機器，直接向公眾渲染法輪功同旗下嘅大紀元為邪教，令大家一見法輪功同大紀元即刻避之則吉，驚佢傳教，中共成功洗腦令大家一開始就先入為主覺得法輪功同大紀元係邪教，從而減少公眾接觸到大紀元資訊嘅機會同動機

第二種係分化，好似蘋果日報咁由於九七回歸前已紮根香港一段時間，大眾普遍對蘋果日報有一定認識，中共難以進行抹黑，於是唯有不斷引導分化民主陣營唔同光譜嘅人，孤立蘋果日報地位（其實如果對蘋果日報有少少認識就知蘋果一直都係屬於上一個世紀以司徒華、李柱銘為首嘅傳統泛民光譜，對後來興起而又漸成主流嘅本土派嚟講，蘋果日報有少少愚鈍亦不足為奇，咁當然宜家睇返轉頭好多傳統泛民亦只係思想滯後嘅牛皮燈籠），分裂民主陣營，再將敵人逐一消滅

個tweet 啲網軍多到呢

侵睇大紀元我真係諗唔到邊個比佢做總統對香港更好

英文版係正路 正常好多

最緊要立場係撐trump

今日睇左大紀元未？

如果有線記者去大紀元做
咁未可以一炮而紅？
我講大紀元

好彩仲有佢頂住

唔係
英文大紀元都係每星期出版
香港有啲地方個個星期免費派
我每週都攞

佢又無話睇報紙
開個apps咪睇到囉

威係美國已經夠做

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sky_Croc(狗隻#20867)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

之前一直有人話侵侵簽香港人權民主法前都係靠睇大紀元英文版理解香港情況

係部分連登仔扮清高係咁屌大紀元炸嘛
定唔知pr